割走獨派手足，邊個最開心？

答案係共產黨啊！

割走獨派手足，共產黨最開心。

獨立都唔割。

#唔割 #唔割蓆 #唔割蓆 #不割蓆 #不割席 #獨派手足 #香港獨立 #獨立 #獨派手足文宣 #獨派文宣 #獨立文宣 #香港獨立文宣 #割席 #割蓆 #共產黨最開心 #A3

推

臨時政府香港獨立

肥佬黎都好開心

眷戀舊時代嘅人
會被歷史無情嘅巨輪輾死

push